我尊重現場前線決定！但請不要受傷！

不受傷，不被捕！

不割蓆！

各位小心！

推

Push

不受傷！不被捕！